借架車俾friend 結果刮花左

淘寶買罐油hea油就比返你

借車比人，弱智

金鐘要人

借車俾人已經係一件好on9嘅事
除非你係完全唔錫車

有時好難推

巴打加油啊！ 可惜人在外國冇得幫手 對你地唔住

屌而家水深火熱你仲掛住自己架車

Ok 去最新幫手推 我呢邊唔多時間推

爆軚巴多災多難

唔好咁啦 佢本身就住喺加拿大

住加拿大，咁係唔係香港人呀？
幫手打輿論戰都好呀！

希望各位喺出面嘅巴打加油！ 我幫唔到手感覺好無力 對唔住大家

唉 注定同車冇緣份

OK！

人地爆左你春

你唔識爆返人？

你出來比我揸春袋我賠錢比你

佢用你份保險撞到人咪仆街

yes 陪死我

屌又係你
陰公

hi又係你

無敵超級黑仔王 仲唔係我